歐洲postcard寫STS係咪真係會寄到

係歐洲寄postcard 郵票個位寫STS (student to student) 係咪真係會寄到 有無人成功過

得呀